［突發］今日貼+印714警察濫權 還真相 幫推

大家貼去連儂牆

最低成本既方法，又減低傷亡，和理非都可以幫手
請幫手推！！

警告你地唔好再屌警察老母

推

貼滿佢

第二張市民斷手指好似係fake，唔好散播不實消息有位比人入

That's 第三張

[有冇搞撚錯] 你哋係咪打算揼低陳伯？

輿論好重要一定要推

第三張斷指好可怕
希望唔係真

發緊夢

發唔發夢到好
真係好驚

push

發夢係現場 好驚